【建制集會】CCTV公然製造假新聞

其實造假都唔係咩新聞喇
不過係咁依都講下我今日去添馬見到既野
利申 支持反送中

成班狗係煲底舉中蟈旗

大把人要同警犬影相
我大叫左一句“支持警察，暴力執法”
無人覺得我有問題 仲有人話好

成個集會半個鐘就完
同平時去開遊行行成日好大分別
大台仲話自已有47萬人
真心目測4萬都未必有

重點黎喇
行行下見到真正既cctv做訪問

睇真啲 後面有個女人拎住份講稿
而且個男人有塊大會俾既VIP牌
應該係揀好哂搵邊啲人黎訪問

番到去即刻搵今日既CCTV新聞睇
佢地無放呢個人既訪問
可能因為知道我影左
但睇番其他人既訪問都相當有可疑

片段開始
8:38 講香港既野
10:21 報建制派添馬集會
受訪者一號:
10:54 自稱的士司機
11:02-03 向片段左邊輕輕瞄左一眼
11:11 講左兩次雨大，重覆睇好似唔記得講稿咁，之後又望左邊
11:17 望得更加明顯

受訪者二號
11:18 出現所謂既香港市民
11:21 會唔會望得太過明顯呢
cctv:都係俾你講兩句就算。。。

受訪者三號
11:25 遇到國語非常流利既香港市民(?)
一開始已經影到佢個頭由右擰轉左
11:28 再轉多次
cctv:三秒望兩次係人都知有野，求其播啲野擋住喇

後來仲有個呀叔 不過就費是講
22:52 講香港既部分完結

去集會既前一日睇左一段片

睇埋cctv加埋今日既所見所聞
真係知道中共既輿論機器同中國人既無知係幾咁恐怖

最後
818 維園見
有幾多打壓 射幾多催淚彈我都唔會走

傻鳩 見到都感覺自己柒
你好厲害

中國造假世界第一

“中共既輿論機器同中國人既無知係幾咁恐怖”

因爲有防火墻，無法FC

幫手推下 通頂打左篇文 訓一陣就出黎

勇士！偵查報導，揭示真相！

本身懷疑集會攪得咁急係俾啲白衫集合briefing先去
點知又睇到第二啲野

好多唔同地方既人都黎左
就算今日有白衫都唔係咩新聞了
大家自己小心

辛苦哂

受我一拜巴打

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

推

歡迎記者訪問

支那假新聞應該要煲大佢

呢個電視台…冇一個無辜

有埋相 有埋稿 推！！！！！！！！

無嘢係真嘅

01又點會訪問我
between now果時係影到我俾人圍住
後尾仲有人捉我手臂同背囊
不過新聞無播

聽日818遊行一定要Loop聖詩！

推

大家都知官媒是什麼東西
什麼政府就有什麼人民
不知恥

樓主呢個post可否借分享

Push

818

成班廢老+垃圾cctvb

屌你稿都唔背好

勇氣巴

見識到手法

樓主， 命仔緊要!

CCTV公然製造假新聞<--

付國豪個老豆都著住 I 警察 TShirt...........

push

有真過?

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝

純文字劇透版:鬼 - 蕭家怡

覺得有道理嘅請幫手 推 / share / 正評

8.18 兩點鐘 維園見

真係世紀大發現喎
其實大部份新聞都會咁做
外國都係咁做
只係咁岩比你捉到

巴打辛苦哂

勇士巴打 受我一拜

樓主好勇

巴打好勇 你地有無著藍色衫先去？

點解可以忍受到佢地嘅on9

屌你咁勇猛既

樓主巴(絲？)好勇！撐穿紅媒造馬造民意。818維園見。

全日純和理非，邊個潑火用暴就係六厘鬼。立即彈開5尺拍片侍候。

反了反了
維妮

隻DC狗鬼拍後尾枕
上台跟稿話警察犯法阻街影響生計

正柒頭

巴打好勇，深入敵陣

推 巴打好勇

垃圾台

造假之蟈

Ho saai lei a nei!!!

，推

千祈唔好放去外國巴文宣唔

巴打如果你尋日直播出街我估會係全日焦點新聞⋯
btw GOOD JOB!

支持 報埋俾立場、獨媒

721 811

推上twitter

真相。好睇。
🍰 🍰 🍰

CCTV都係咁嘅質素啦

官媒嚟，你估真係記者？目的除咗維穩之外冇第二個

做乜都得㗎！

好勇 勇過去食彈 俾班僵屍食左都唔知咩事

成班垃圾

咁都得，cctvb真係墜落

[文宣入] 拆解813危機 放大示威者良善一面

睇一集呢啲洗腦節目會死幾多腦細胞，欣賞巴打

推推推推

..

巴打好勇
辛苦晒

CCTV做親訪問前，都會早啲比定問題人地大台諗定點答，同叫大台揾定人答
基本上都係做媒維穩

推到cctv仆街

推比傳媒睇

刁大大同侵侵單獨會面都要讀稿啦，而家採訪喎，讀稿都好正常合理既姐。韭菜冇腦架嘛。

本身都諗住去拎件衫撚狗

屋企人係藍，有時會睇cctv新聞
CCTV 會幫啲外國人訪問配音讚支那，驚你聽唔明

巴打深入敵方陣地 勁

深入敵陣

你真係人如其名

好波

pish

nice

去E D 拎支國旗係身 佢地敢郁你 叫記者黎影

辛苦巴打

唔該哂巴打

痴撚線

多謝樓主深入魔窟，今日維園見！

大家幫手

急推！別中伏！我們要人多和平示威！

巴打真係好勇！

CCTV 正垃圾

712 811

辛苦勇猛樓主深入敵陣

有稿讀

ching好勇

光復香港 時代革命

818 維園見 流水式抗爭 終極和理非

五大訴求 缺一不可

遊行完繼續攞錢

訪問都做假

吹大雞都係得4萬個唔夠
定係維穩費唔夠分？？

兄弟爬山
各自努力
光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

繼續推你上熱門等大家留底backup

樓豬好勇武

今日 維園見！

辛苦曬手足，一陣見

巴打好勇

推畀蘋果

係

721 811 818維園見

Push!

CCTV邊有真新聞

818維園見

中國造假，唔感到意外

報左俾傳媒朋友未

笑撚死人咩

多謝brother

佢有咩新聞唔係假

半個鐘塞47.6萬人

笑撚死 你竟然走到

唔知有冇記錯定睇錯 邱達昌會去撑警，當年是否撞瓜差佬條粉腸？

，·

，

大陸人真係無腦

。

Respect

你肯定係cctv既人從來無見過訪問係咁做
利申 喺傳媒行業做過一排

厲害了我的國
推

#好柒 做假新聞仲要畀人篤爆

小心啊
可能你下次冇得再去呢啲撐警集會

韓國，都有過一次暴動，最後由一位外國記者報左出黎， 個記者仲因為哩單野而獲獎

幫你推爆佢

多謝你！

勁勁

真係勇，多謝師兄踢爆

巴打respect

d黑警自己覺唔覺得柒其實
得呢d垃圾支持自己

cctv 冇假新聞先係新聞wo

下次開tg組隊去

有咁撚多人？

維穩集會呀屌

屌佢老母推爆佢

深入虎穴

好柒件事

//////
推 唔知真定假
安全起見
花大家小小時間做左先

【SOS】818今日可能會有中共特務去衝擊駐港解放軍營，令中共可以以保衛国土之名出兵香港。懇請美國領事館注意。
[SOS] Today (18th August) there might be undercovers impersonate protestors to orchestrate clashes with PLA's military bases in Hong Kong. Such clashes will provide excuse for the Chinese government to send paramilitary force stationed at the border over to crack down. Please note. Thank you.

請把以上求救訊息貼去美國領事館fb。

美國駐港領事館fb －>

Sir this way
8.18 維園見

垃圾

以為cctvb

厲害

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

蝗國人仆街

Pushhhh

集會都分vip 官僚主義

cctvb死全家

正垃圾

樓主

新聞亂播
有名你叫

昨日人地話有四十萬幾人去咗金鐘撐黑警喎!

咁點先?

8月18日14:00我會去維園!

你呢?

五大訴求缺一不可!
香港人加油

一陣見!

親中既人真係有種柒味

屌你老母Twitter文宣要人

而家文宣唔夠人，俾共匪禁住嚟打。麻煩大家真係用幾分鐘時間去參戰，全世界睇住。

英文組

中文組

㷛底解封嗱?正!!

辛苦晒

樓主好波

辛苦晒

818 維園見

818 yui

818!

外國真係好多
果啲叫危機演員
之前美國槍擊案見唔少

對唔住 借位幫手推推 頭先開錯台

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

借位推post

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

哩單野要傳俾外媒

唔好意思，借一借位～

一日有聯繫匯率
一日keep美金相等於keep港紙
換美金再換返港元會蝕少少匯差
但當聯繫匯率維持唔到
你估係港元唔得定美金唔得呀?？

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

深入敵陣

為維穩有乜做唔出

燒維穩費大會
值得支持

你個名同你好夾

樓主去咗, 令佢地數面上多咗2047個人(yijin system) ~
點解要趕樓主走

有稿既係叫報導
無稿既係叫訪問
200萬係民意
14億係做戲

LM

係時候番屋企
開始推post

開始係fb見到

經過琴日見到既野
中共要搵人扮示威者
搵幾個警察受傷
再咁岩有現場記者影到
真係做得出
差在係個警察傷成點
俾火燒定自己仆親

就算外國有好多都唔代表係啱架喎
乜撚野大部分新聞都係咁做
做乜合理化呢種作新聞既行為

推佢地去極端民族主義

屌